有人拆電話亭

黑警拆電話亭?

圖

乜有人提議過拆電話亭咩
同埋圖呢

我的意思係有電話亭被拆